痴能線，臭雞穎ig道歉有幾千個讚

究竟讚個班撚樣老母係咪做雞，先認同隻臭雞

過萬

冇得留言真係好撚賤，想屌柒你隻臭雞都唔得

［img]

屌 打手

過隔離屌佢家姐啦
佢家姐個IG 啲留言個個都想like

sor

有無做過愛，定想做

個阿感收皮喇 以前咪又係做阿嬌隻狗公
姣雞穎都撐 痴撚線

咁hea

唔明點解仲有咁多人llike

買like啫

就黎成萬個
因為得一個制咁 你估啲人好like咩真係

唔撚比人留言

你又知讚一定係支持？
可能睇人仆街俾個like笑下姐

果條柏拉圖搏出位

飛完viu個大波妹 呢條友已經係冇人識佢啦

邊撚個Platolai 點解佢可以留言連登仔唔可以？

睇左對波份上已經原諒左心穎

搶人老公個miki都有讚好

證明真係好多雞

收爹啦垃圾感

呢啲娛樂圈廢人
就係明知風頭火勢先摟屌嚟搏曝光

Check完，又真係有人連柏拉圖賴個comment 都有like埋。所以真係好like先會咁做

禁撚哂堆留言，淨係比岩聽既留言出街幫自己打飛機，雞即係雞，死到臨頭仲喺度精神勝利法，真係好撚無恥

屌！起碼出嚟喊苦喊忽講句我好天真好傻好臭閪之類啦，仆街

都冇得dislike

如果喺Facebook應該係變成幾萬個嬲嬲

森美都俾左like

Like 同寫個閱字
其實係無撚分別

BB😘

啲留言

有ig朋友like咗 真係好反感

like個班
一係狗公
一係同佢一樣 中意搶人老公

呢件垃圾除左玩藍波仲有咩做

可以選擇唔撳

森美都like左 喂森美 我屌你老母啦

買like

唔通開留言比人屌老母咩
不過得一個打飛機留言仲柒

無得比嬲

檢舉

森美食屎狗屌你老母like乜尻呀

你睇你嬲到谷住谷住咁

佢家姐unfollow 左佢

你老母就搶啦 人地出左聲明仲腦補唔知為乜 香港幾時立左法唔俾離婚再娶 就算係要屌都屌棄糟糠既垃圾永安太子爺

like完有得屌, 梗係like啦, 仲要like三次

到依家都未知邊個係攻邊個係受

老鼠安可能係攻 咁成件事又唔同哂

森美有份屌
緊係like啦

做樣啫，咪日日住埋一間屋

Like佢個啲男藝人係咪屌過賓穎？

佢關留言睇得出幾咁自私，d人咪轉佢去家姐，佢朋友到出氣:o

蔡一智最慘
幫佢檔左二千個留言

想問邊撚度有勇於承擔重要人體諒做第三者既人係咩事

達哥好正

即係表示同情 但唔好我哋爆大鑊

死臭閪
大家一齊抵制佢所有劇，廣告，代言產品

d人去晒條仔ig到屌佢

作為男人 我鐘意呢d女人 身邊有呢d女人就好了

冇得揀嬲嬲啫

ig唔like唔通比嬲

打完劫第二日道歉可能都叫勇於承擔

like 左方便 follow 咋

全部都係雞

Platolai慘了

on9仔

是但啦 反正全城都知佢係雞
天后既老公都夠膽搞 以後跟阿ken搵食開床單算啦

蔡一智真係完全唔關事都要受靶

因為冇得dislike

臭賓穎

拍拍拍

扮咩呀八婆 擺到明迫住求其出篇野hea下大家
對咩唔住大家呀 你對唔撚住既係sammi 同馬明only
同人做gym扮晒friend 背後搞人老公 唔知醜賤女人

索性轉行做雞啦 八婆

蔡一智完全唔關事都幫佢擋左幾千個留言
條on9仔而家走出黎留言博屌

咁多字？

原本個post除左個乜鳩阿感仲有兩個留言 見到唔對路 另個個兩個人已經del左留言

佢家姐ig係咩。係佢家姐度屌

賓穎玩言論導向，制造假象

讚好我估係因為冇負評功能

痴撚線，勾人老公，認錯d人話佢有承擔

乜撚嘢呀，冇撚嘢下話

邊個大波妹

佢根本心計到鋪哂後路
Ig熄留言 熄tag佢嘅功能 冇得鬧7佢
又del fb唔可以畀嬲嬲佢
根本就係唔想自己嘅social media留低任何不利佢嘅野
道歉文又喺ig出 只有個like制禁
呢招高 嗰啲唔認識佢嘅人就唔會知咩事
上大陸重新嚟過容乜易

佢真係好撚噁心
點解呢個咁無恥既女人仲會有人俾LIKE，啲留言仲好意思話明白同體諒佢，咁邊個體諒SAMMI同馬明
睇佢係的士上粗口橫飛，痴埋人地老公身上磨嚟磨去;早兩日仲要閘定留言，點睇都唔似認為自己做錯咗同有悔意，以前真心幾鍾意佢，覺得佢笑得甜，而家真係不了

條濕鳩暗星仔衝出黎柒，依家學撚埋條臭四d衰野，private 埋自己個account . 唔比人留言. 我屌佢老母生滋狗，望佢他朝君體也相同

全民檢舉佢吧

點呀
而家比like又要批鬥埋一份?

人都唔出黎 打篇野就算

諗住過個阿感個ig 睇睇咩料
睇睇下變咗做private

肯定走左番加拿大

因為ig冇負皮功能

係囉屌 見人鬧鳩佢就del留言private 敢講唔撚敢承擔啊？ 承擔真係唔容易啊
屌你呢件咩暗星邊到彈出黎

Ig冇得比嬲嬲

如果發生係大陸？
狐狸精會比大婆剝晒衫褲周街比人打！

其實有咩問題，香港好多人都係咁啦，有女有老婆咪一樣出去叫雞

連登成人板成班仆街都係咁，又唔見人屌佢地

睇黎佢家姐睇唔過眼到咁
應該心諗，明明我哋幾姊妹，老豆老母教得咁好
點解會出現個咁樣嘅細妹
睇這之前，賓妹仲話自己好聰明定點，家姐老豆管好嚴，自己唔使受，結果咪

你咁撚天真，家教好？你起下佢家姐細妹咩料先啦根本家教出問題

大陸好似上左熱搜
通哂天啦 返大陸都唔得了

以馬明，老鼠安同sammi嘅知名度，佢係大陸個朵分分鐘臭過係香港

黃心美有乜撚嘢問題
請講

即卡private左 啲人走入去鬧

山已檢舉此人 IG

嗰條垃圾感又係垃圾嚟 自己有個台灣老婆 仲成日去啲女仔ig度留言 成隻狗公咁

抵死 自己攞黎

依幾條友都like左

啲藝人like左佢個post
之後好多自己個ig入面都比人鬧

有人理佢,佢高興都嚟唔切啦

掩耳盜鈴

比次機會人啦

其實呢條仆街根本就唔想聽到負評
毫無懺悔之心既仆街
若果ig有dislike 嘅話
一撚定會係九成九大比數負皮

臭雞永遠都係臭雞 支持臭雞嘅永遠都係臭閪臭撚 究竟個Like係點撚樣掩住良心㩒落去 垃圾感條粉皮留埋啲濕尻言 但願佢都試下經歷一次戴綠帽

Like個班自己係咪都係偷食慣犯？

咩名

森美

其實佢呢個情況可以唔認錯咩？咁都要讚

痴線 , 原來依家打幾隻字道歉 就可以被原諒

幾隻字就睇到有冇誠意 ?
幾隻字就睇到有冇悔意 ?

咩世界嚟架

開心速遞冇播雞穎首主題曲, 變咗播純音樂

可能森美都插過去黎

老鼠安一定唔得,實畀人打柒

飛得好啦
條女都唔俾屌大波有撚用咩

邊個係platolai
得佢留到言

又如何？你知道讚的背後嗎？
每個人嘅目的唔同，可能係因為like佢 終於肯死出嚟交代，但係唔代表like 佢行為，兩回事。

更何況得壹個制㩒，想點姐， 留言又唔開，唔使逃避啦全世界都知。

番加拿大都冇行囉，尤其是溫哥華，係UBC(University of British Columbia)嘅都知佢嘅賣台、賣校事蹟

佢篇嘢Hea撚到到

點3賣

屌 勁多偽人都有like
連三姨都洪永城都有 失望

見到幾個臭雞like 真係臭雞先會讚同臭雞

森美係咪unlike左？搵唔返佢地like左

Like乜鳩 痴線

未 但有啲人unlike左

個條傻仔都幾撚醒目 較private
驚死俾人屌柒
話緊你呀男人老狗講野唔經大腦 盲撚咁撐
知你moon 緊post

講完又點

兩位都係UBC(University of British Columbia)出品喎，你都搞唔明？

洪仔

靚湯都like

棚牙好似好堅

森美我屌你老母

洪仔同王君馨都unlike左

有阿旦咁正都偷食

report 佢啦屌

Unfollow左一個like左個post既fd

推俾班c9知森美都讚同仲嗅西，等佢唔撚洗再入屋

其實好想佢死，點解佢現加仲可以透氣？

道歉d字都聽到佢車上面點姣仔d聲好嘔心

森美好似真係unlike 左

撚有咩

真心，比like既人咩心態

我都係咁諗

專登入去睇下有冇fd like 左
好彩一個都冇

好撚仆街有個人留言講d幫佢嘅說話就唔刪
其他屌佢嘅就唔比人留又唔比人睇 正臭雞
以為咁樣對你就好印象 ?

我懷疑d讚好係買返黎架囉
邊有可能讚得落手d人 痴撚線

之前無線架呢條友 娛樂新聞主播黎

做家姐點可以咁樣拋棄細佬妹

7個鐘前unfollow左

見到有個frd like左 cap圖比佢女朋友睇先

G

咁就拆散咗人地頭家
件事淡咗又再搞過第個人夫

邊個家姐先

Unfollow 佢有咩用 想表達d咩

自己睇

點解呢d人有得留言

識好多人係習慣睇咗個post就會like
所以所謂既like，根本唔係支持咁解，好大機會只係代表佢地睇咗個post

你要知道得罪左唔係sammi咁簡單
係佢啲fans..
你去到邊度翻身都無運行
恭喜哂

贊好先留到言

個platolai 淆底del咗個留言？

52k likes

證明連登只係小眾，出面既大眾好體諒佢